咁樣有冇犯國安？

我呴街睇手機，見到林奠同習大大張相，即時嘔吐一地，咁樣有冇犯到國安？

仲係度玩小學雞野.............

唔犯法嘅嘢就可以做

諗多一步，行入藍店嘔呢？？？

罰左$5000先 你除口罩
再罰$1500 你隨地嘔吐

藍店食嘢可除罩，除罩落order之際即嘔吐

問都多餘，要拉你點拉都得，依家仲信香港法律?

咁如果嘔吐都犯國安，放屁又點？17日唔沖涼，行入藍店又點？

你無睇熊貓個送貨比狗玩就知要玩你點玩都得

有睇，所以不斷想方法

你明白咩叫人治就唔會出呢啲post

但都有睇「審死官」(粤語長片版本)
幾難都有番盤機會，做官都唔一定贏晒
所以要不斷用腦

點都冇理由瞓响度做死魚咁任屌，點都要做D嘢

唔係你嗰啲小學雞囉

上網retwitt唔係冇冈，但都要最大程度响保自己命之下，令對家大量大量不方便，如果過萬人日日藍店嘔，會點？

我50+，夠老，呢半年我行街「啳小心」click親popp不下二十次了

基本法無寫就即係犯法